所有人同我聽住，一定要幫女學生討回公道。

首先，段崇知我屌你老母祖宗十八代
身為中文大學校長連保護學生都唔敢去保護
而且唔敢去譴責黑警暴力，好明顯避得就避

而家女學生人身安全一定受到好大威脅
唔該將呢單野話比所羅門聽
一定要上國際新聞話比全世界人聽
加上呢個女仔一定要受到保護
同埋最好移民去美國受到應有保護

香港政府同黑警有幾咁仆街
而家大家休息完未，仲有無籍口比自己害怕極權政府
大家係時係要企出來反抗

如果唔反抗既話，香港一定輸撚緊
你地班人甘心會打輸場將？

好好反省下啦

backup

推

Push